# MokoAPI at Live Coding de Night

## How to Use

1. node.jsとかnpmとかrubyとかrubygemsとかをインストールしておく
2. node install -g yo bower grunt-cli
2. このリポジトリをgit cloneする
3. 落としたリポジトリ内で bower install
4. 落としたリポジトリ内で npm install
6. grunt serve してブラウザが起動したらOK